有冇人會睇美國黑人嘅reality shows?

發覺好少香港人有睇類似嘅reality shows，但其實瓊姐icon個黑人女人就係同類型節目嘅一個天后，叫tiffany pollard。佢係2006年以flavor of love出道，人稱HBIC(Head Bitch In Charge)。好想知道連登有冇同道中人

我自己睇開bad girls club，雖然已經做哂17輯，但成日都好鍾意重溫d內容 最鍾意睇班女打交同鬧交

有冇人有睇開同類節目可以傾下計？

冇香港人有睇？

推

I don’t understand...I don’t understand bitch

new york簡直就係美國reality show巔峰時期既代表人物

pretty much I will let Gemma know she is a fat cunt and the shoes that she gave me were not something that I would particularly buy for myself. they were old maiden type of shoes and she said that those shoes were meant to be worn by a beautiful woman.
So if that's the case, she should have put them back on the rack and she should never even purchased them because she was UNQUALIFIED to own those shoes if that's the case and, um, I think that Gemma is just a DISGRACE.
She's a DISGRACE to humanity and she's a DISGRACE to women who are actually beautiful and classy and, um, she just doesn't have the vernacular she THINKS she possesses.
Somebody LIED to her several times and told her that she was fly, hot and sexy and beautiful, and she's NOTHING like that. She's nothing of the SORT.

I Love New York, CBB17
仲有RPDR, Love & Hip Hop
美國太多reality tv series, 追唔切

最新追緊 #TheQueensCourt

Flavor of love season 1 俾人吐口水

終於
你最鍾意erika?

我覺得佢第二季撚班女仲好笑

邊到有得睇 搵唔到中字

rupaul drag race
但唔係黑人reality shows

no homo
其實真係好好睇
最勁係班drag queens 跳舞、做戲、喜劇、化妝、整 props 乜鬼都識

無錯
仲有有時係用d奇怪材料整衫
出到黎都可以好靚

唔係reality show但係好鐘意睇啲嗌交talk show 例如Maury、 Dr. Phil，通常係啲人上去拗啲感情問題（通常綠帽） 唔知點解覺得好好笑

冇話鍾意 只係覺得佢成日無啦啦跳舞好好笑

冇中字，聽英文大概估到意思

我自己就最鍾意睇班女鬧交鬧到打交
所以bad girls club真係當笑片咁睇
dr.phil又要畀cash me ousside串

julie wat’s good bich??